亞視喺2000年代初中期，其實拍過唔少好劇

影城大亨、縱橫天下、法內情2002、義無反顧
呢啲劇卡士都唔弱
而且點都好睇過而家cctvb啲垃圾劇

無奈之後做咗中共嘅喉舌跟住就沒落依家輪到CCTVB就記錄完全一樣

唉
不過本身個勢都已經唔夠cctvb來
呢啲劇質素唔比而家嗰啲劇差
但係收視就低得好緊要，得嗰幾點